澳洲留學一問

本身係香港讀緊社科year 2有意下年去澳洲讀3年sport science 駁 2年pt，想問吓澳洲邊間好同就業前景點樣？

讀緊year2諗緊去澳洲升學+1

大城市個啲一定出名啲/好啲(eg USyd/UQ)
不過好難易民
如果想番香港做我會揀間出名啲嘅
如果想留係澳洲就揀間偏少少(eg tasmania, canberra) 貪佢移民有分加

利申：唔是PT 不過都係health sci